---
title: "Preparation day"
subtitle:  "Expo morgen"
date:  2017-10-24
categories: ["Personal progression","School","Kwartaal1"]
tags: ["Blog","Project"]
---
Vandaag laatste puntjes op de i. We hebben geen infographic gemaakt het zou niet nuttig zijn geweest.
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
We hebben wel een spelanalyse gedaan en we hebben gelukkig nuttige feedback gekregen die we gelijk hebben gebruikt.
Bijvoorbeeld: "Misschien moeten jullie wel iets randoms er tussen doen zoals een __kill your darling wacht een beurt__ of iets dergelijk"
Sem heeft toen nog even snel een extra scherm gemaakt waarin dit gebeurd.
Er liep ook nog een docent langs die ons bord er leuk uit vond zien dus dat was ook fijn om te horen.
![](https://78.media.tumblr.com/456a19efad8ea64684056787e5838a6e/tumblr_oyce1vOtE61sj8og3o1_1280.jpg)
